320i vs cla250

大家點揀
本身睇中320i m sport 不過岩岩睇完top gear新片,
講到佢個suspension好硬, 同埋個brake好sensitive
自己多數2個人坐, 不過都有時想車下屋企人,
所以如果太唔舒服都會有d卻步
另外部cla就個入籠好靚,
不過就連天窗都係option,
加上係ff車, 好似唔值47咁貴
大家有冇人入手左新g20 3系 / 訂左cla比d意見?

利申 渣緊audi a5 coupe 想換4門

唔加m sport咪得

如果你重視操控感，Bmw for sure

top gear條片都話個m package唔加好過加啦
買得呢款車就係貪佢舒服夠靜姐

姐係買SPORT package就算?
但係m包圍又好靚同埋隻藍色

寶馬因爲佢用左防爆胎，換走去就解決到。

好清醒嘅答案

講真320有m sport又唔會快咗嘅，都係畀人放星，仲要賣成50萬

真啊 m sport喺香港其實畀外觀咪算
畀埋避震搞到硬一硬 真係做多左

試揸完再決定囉
你確定cla後座坐到人？

Sport package柒好多好多，正常都唔會慳果幾萬

兩架車唔同級數
CLA250你估唔凳? 仲要細籠+頭轆，諗唔到佢有邊部分好過320

樣。

a5落去320

A5個底盤好鬆散咁
過灣好飄

試左係無問題
先唔講好過而家果部
後座都仲有1個拳頭位以上

係啊 由其係個軚
同埋套頭包圍都差少少

買得寶馬M Sport但係嫌佢硬嫌佢敏感
咁你買架A仔Saloon算鳩數啦

你去問吓 sales 買 M sport 有冇得換返低一階嘅避震

今日去試車問下先

3 series 一定好坐過 a class,
btw 做乜唔係同 c class 比

BMW 真係降哂級

巴打請問而家買幾時拎車?

Benz c class 款尾齋版 419000
Cla250 469,000 嘛

CLA後排...
你後排乘客得160cm高?

170坐無問題喎 新款後座真係ok

後座坐人就3
怕硬怕chok就揀non m仲平少少
或換呔

New CLA 內外都靚
但後面入去頂頭

如果怕硬就唔揀m
咁ff fr又對你有乜所謂
分分鐘ff仲好中間冇軸

鍾意行山就3 ms
想實用少少就3
鍾意靚就cla

M pack 靚好多
換呔囉

Btw 3既對手竟然唔係c

訂左3 ms
無想像中咁鄧

係買benz 都c class 啦揀乜鬼cla
cla 係sell 樣，實用同操控都唔掂
個籠同a 仔差唔多大
梗係c class穩陣啦
cla 係流線型但我覺得c class 大方
你要型少少咪c class coupe
但比我一定3系
驚太凳咪就咁sportline 算

點解唔揀c class C class仲靚

款尾wor 同埋我有fd渣c200 coupe

最後都係揀左m sport, 隻藍太正
想揀cla係因為個籠靚加上比而家部車多40匹

Sorry CLA250真係完全唔凳

利辛：兩架都試過，330 m sport 凳到仆街

幾時拎得

我都prefer m sport
唔會買錯，最多比屋企人屌兩句
自己揸得開心最緊要

要車人點解揀CLA
同埋係m soprt避震先咁硬，普通sport 版夠啦

一睇就知你冇試過車係度9up

呢兩架擺埋一齊，一定係揀新3

2個星期

我係320 m sport 車主
收車後換走左條防爆己經好好多

Trade in?
本身揀PS4?

自己出去換 換左ps4
原廠收好平 冇人要 唔值錢

我都係揸320 M sport , 請問你去邊間車房換？大概幾錢？

咁好笑？

有人鍾意豬鼻BMW，有人喜歡其他。有乜咁大不了？

咁個人喜好嘅嘢都要問人？要統一？
老實，係好無主見/自卑嘅表現。尤其係男人。

C改個63包圍已經好sharp醒

CLA內籠窄到痴線

中華膠輪行